SHF拉打特攝綜合POST1031 海傍嘛一周年紀念POST

12月

預計
日版港版都到齊啦屌

4月

5月

6月

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

本地野

放住先
日 20 港月尾

例牌野2.5

走咗數系列
2019

2020

海傍要一

回應大家既要求 置頂喱個

新手留名

海傍要人

明日 GU同拉打合作

正，即上水

海旁：雄哥到未

lm

棄左坑LM 放龍兔500蚊有意留TG

Live ： 海傍開始多人

我愛樓主

收工先去希望唔好比人掃曬

雄哥好野

我份人好公道

預巴又開唔到post

有咩所謂

新post留名

雄哥世一

公道呢方面 上個樓主就差少少

人哋好忙㗎
要應酬咁多女

收皮啦西

海傍大唔大風？

今日咁凍 雄哥啲女仲要著咁少布

今晚十一點海旁要人

互相取暖

邊個海旁

要問返雄哥

遲左起身 海旁要一阿

無人理你

明既 偽毒

霧子ig開post無人講...咪我講囉

完全唔知你講乜

梳囉

樓主好波

今年唔買啦

跟

支持今日去信和買多幾件先收爐

Testing
雄哥 here

召喚紅字女會然泊霧子

海傍嘛

上個post佢幾撚快上水 依家人呢

2020終於收爐，又要嚟數人頭

已經返到屋企

出咗去買高達，點知無哂

去左福貓 一樣野都無買

忙緊

米虎好嘢

然後去遲孤俾左兩舊水訂超動sevenger

大雄正笨大

無限三萬

收工lm

一定有限

好彩最後都買到，唔係白行

剛放監

拍新劇會唔會又溝埋混血女主

2020年最後一次留名

仲未收工 請問開始咗點名未？

去曬食飯掛

all偽毒

買咩呀米帝?2020最後一擊

屋企加班

今日先係正日
雄哥消失紀念日

今年唔再買高達

佢連仔係咪無bot

應該無

開機未？

知咩事啦

你兩位都未開喎得深紅同老黑

試一試盞燈先啦

搭正00:00亮燈

咪屈

等睇亮燈相

睇紅白
Yoasobi hola正

開我就入黎架la

海傍有訊號咩

同問

搬緊屋連螺絲批都冇，唔拆塊絕緣紙試燈啦，應該無事嘅

好正咁

可惜mb唔跟格納庫

好貴成2200

但係質感最似原版啦，仲要好難得無sad

太貴買唔起

咁靜嘅

主席，要求點人數

一

3

未喎

4

1001

例行工事 實會有

嚟啦嚟啦

想問雄波海旁多唔多人

多人到㩒唔到電話

5

6

都無訊號

今年有拉打梗

1號頭套

出年就見到雄哥架啦 等多陣啦

今年撚住SHF倒數
啱啱好係入坑一年

7

8

9

10

雄哥應該砌到4號先蒲頭

真

旋拍1200$ 一對 綠 同 藍 kuuga 真骨

開始擔心雄哥了 驚佢凍親 佢又冇上水

各位巴打新年快射2021買多啲拉打

新年快樂啊各位會然
2021笨大出多啲拉打啦

新年快樂天才又一年，無限魂又一年

新一年收皮啦雄哥

Happy holiday

上左床未

2021希望bandai出齊岩比例嘅storage 機械人

由2020砌到2021

呢句真

新一年雄哥繼續世一

雄哥又砌左幾多條女

有冇巴打排緊GU

要排咁誇張，本身仲諗住收工先去

其實係咪我GU有U記冇？

準備出

巴打去邊間

好有愛 我仲凍到係張床到

04:21開始

早
睇實物靚啲

邊間

狗衝啊

下面條amazon好似幾正

識買一定係買底褲

襪都幾正
Build要2

古鳩要一

一陣間去行下先

咁有誠意出狗屎

要買底褲了 以前修卡同v3仲係到

各位早呀
好眼訓

諗住買smartbrain同平成logo

沙田黎 ip 都唔洗check

已走

Me too

將軍澳賣晒定我搵唔到唔見有

標襪 一早俾啲囡掃晒

Gu買件滅亡迅雷先

早阿

走啦you

著住件野扮可樂b

依家去GU先

成朝係得你上水，大家知咩事la

走啦

佢yo女僕

原來呢度唔只雄哥有女
毒L無人權

笑咩，你都係...

我係單身

咁耐都冇下隻新真骨消息

佢哋新年假中

琴晚大家知你咩料啦

琴日開咗爐啦

我有上水架

算啦 你仲要專登上嚟笑我地

好想要嗰堆display only嘅final form

咁多位新年快樂

逢節日個post就推得好慢

又無新野出 衫又買完係咁上下啦

買唔到build襪

咁搶手？

見到好多人拖住女買拉打底褲 懷疑見到你

有人話見到你wo

實會補貨既

我都想買條

係gu返緊工

我係出現同大家吹下水，心繋大家

又要專登出去

嗯

咁見到你嗰個係咪拖住條女？

叫雄哥送

去到kuuga款得返xl係架，好在睇睇下發現有件s比人掛左係shocker果邊

係咪有咩誤會？一條女？

拖住條女s

又唔上

衫都仲有 但襪清得好快

睇緊尋晚啲倒數節目

睇緊紅白照上

買左件滅亡迅雷 同 faiz

明明襪係最唔抵

買咗對長襪

我諗緊過幾日會有幾多人係旺角著同一件白色滅亡迅雷

買一對kuuga算

等睇有人情侶裝一人一件

我去到得返兩對鳩屎 行個圈冇埋

鳩屎都咁多人要

2021第一條片，今年大家都多多指教！

今日最後都留左係屋企 好能凍唔想出街

攬女

你終於認啦

眾所週知

知你la

細細聲講個秘密你地聽

條路自己揀

IXA都咁...

唔驚啦呢隻到時現貨實炒

GU無晒啲加大

隨緣吧

真毒日幫樓主推下post

終於收返

收嚟陪下ixa

西西好野

雄哥我偶像！

佢邊得閒理你

呢兩隻造型真係好正

雄哥由23號忙到今日都未有時間抖

兩隻真骨都出得幾靚

呢個女仔咁熟口面嘅，唔記得喺邊度見過

法爺女反派

OOO到drive嗰幾年啲女角極高質

可靠情報 雄哥忙到4號

雄哥gu巡禮緊

Build都係

係記者同龍我條女都正

搵緊時王襪

海海條女世一

今次冇水印 負皮

好唔友善

無咗個靈魂

當年女王係幾正既

你講緊幻德

可能三傻

火星女王

我今日行過 無哂短襪，衫又無我碼

你地著開咩碼咁搶手

我肥毒著XL

個個都咁大隻

邊個成日喺度po柒空呀

係咪未俾人開年

去咗2間乜都冇曬，希望會返貨

show blocked user

....

今朝去咗一間白色個件得返L碼最大
之後build襪都冇見到過

我去得kuuga m,滅亡迅雷 s
第二間冇曬，個fd再去另一間間都係

美空世一正

隻Assault Wolf d手型咁難換，係通病定我中獎試左幾下已經見到個ball joint白化，唔敢再換

大隻應該會著L

人地暗串我地成班肥毒呀

有女都搵肥毒 都唔知係邊個串

腹筋崩壞太郎個d都著唔到L啦

我地大隻定義唔同佢個啲係過份大隻
Btw宜家買衫難過買shf

米西

做多咗啦.jpg

窮西

睇01

睇saber啦

.....

有咩睇

一番賞 性癮

片墨之戰

你姓屈架？

佢屌女屌到傻咗

不意外

無晒滅亡迅雷件衫

明明exaid都高質

都同意

唔咁講老黑又狙擊我地架la

完全唔知地講乜

背後啲衫..

答案只有一個

呢個年代有部cam有隻shf都拍得youtube

你而家先知?有部電話有SHF就得

呢幾日推得好慢

看破 放下 自在

D人去左陪女，睇隔離po就知

雄哥正笨大

你又唔on

尋日打咗成朝啦

最後一個獎盃先嚟卡關

俾啲掙扎

月尾玩燒雞

打咩

有e貓？

無,但係1月出嘛,唔係咩?

有無人見到邊度仲有HG蒼流丸買,想買黎同SHF葵合體

DQ XI S舊game嚟

鬥巨龍好野

之前玩到俾人滅團嗰度，無心機玩落去

e貓講日子派

未出日子

又係星期五六先有

做節咩師傅

密過做節

雄哥感謝祭

隊尾係邊？想排一

雄哥,我要進來了

龜0膏

出未？

参考出品

熊/烏龜出未

出未？笨大逼害侑斗

犀牛 印度佬出未？

我準備好追現

訂左

吓

你吓咩

雄哥唔係訂咗俾你咩

係咩 多謝雄哥

各位師兄有無見過香港gu有呢件？

香港得衛衣

我見日本gu官網有
唔知係咪有第二彈呢

好賣 正路有嘅

送禮雄可摸耳送隻俾我

唔可以, 除非你係女會然

好撚好賣，就算得返啲昭和款都係得返啲L同S碼

有肥仔波算唔算女會然

人人有底底

faiz果條standing by- - - -complete

我得，我係冇鳩男會然

大胸肌

想問一下 咩事 新出果set 腰帶扭蛋咁炒

你自己同雄雄deal

因為faiz一袋得4隻，上set已經炒啦

下

dark kiva 大脾關節裂左點修好?

買過隻新嘅

等出真骨

display only

佢先定西瓜先

佛牌先

識啲野

清清靜靜

正

早晨 雄哥

無限魂呢

早晨

新年流流乜鳩都無 再販又不了了之

試下叫雄哥燈

佢撚得閒理你咩

有新嘢未

雄哥今年有咩yo女大法

有袋袋鞋

又乜鳩黎

開心未

smart brian幾好,低調得黎又靚

晨早流流嚇死人咩

GU?

買未

想被攬

隻Full Power超1悟空出到好怪
超2又唔出 笨大想點

笨大慢慢唧牙膏

通販 6月

睇落好環保 得個頭髮係新模

我以為得個樣係新

幾時有拉打野

塊面唔知有無咩改變
但頭髮係多咗一條向右突出
之前係fb啲gp見人係度爭論超2有無閃電
明明超2最大特徵就係有多咗電

有呀

呢個超1嚟應該

腎人pass

不過個卡通樣幾得意還原返以前動畫

臀/腎/臂/賢人pass

之前個展咪有隻超2參考出品
果個post講緊如果超2出會唔會跟閃電effect
之後仲嘈埋超2有無電

古迦泰坦form出未？

On9

吊住你鋪引
死都唔公佈

佢唔出就繼續慳

所有龍珠設定問題 建議一律重睇

咁超2有冇電架？

Saber line pass

想問吓上面依隻邊度仲有得賣

旋拍/面書搵下

ins二樓電梯附近格仔舖見過有二手 $250

想問下gu係咪被清貨
自我隔離14日中

好似係得返襪

有見過喱set扭蛋但驚唔啱size 可以買了

收皮啦雄

收皮啦泣

其實我格硬嚟

你唔洗14日返工爽啦

日日wfh食女
雄哥真幸福

唔該

10/10

我都係 成隻靚哂

邊度可以重塗？有隻中sad可唔可以油左佢

無脆骨？

無脆骨 無CSM 無相機
不過佢嗰2隻RAH好似幾正

印象中佢以前啲片好似show過相機同csm
可能今次冇拎出黎拍？

拉打買賣gp 度見到的 果位師兄叫ho lee sheet
詳情你pm佢問

好 唔該巴打

官方回覆教點調整個頭髮

有人以為黑色粒點係污糟咗

問果個重睇一次商戰篇啦

扮有良心，唔好屈我QC有問題

Ultraman zero 再販係幾時岀？

睇完都唔明要點搞

將塊面嗰part撥高啲角度 令到條眉冇咁露出嚟

唔驚啦
預巴都冇入

係咪有咩誤會

懷疑佢以為黃字就係預鳩

sor囉

你以為真的有那麼多人開SHF post？其實都是預鳩一個人回的，不然我換個id發同樣的話給你看

國寶老闆無處不在
分身師

Sor 我眼殘

冇綠字既

今晚未必打到

你講到好似淨係今晚咁

屋企有d野處理
我on既時候你又唔講

Zero one SHF而家係抄價，5-7百港版？
我上次買SHF拉打已經係Decade
近期睇番555同zero one想買番

個頭真係好似龜頭

真骨味道?

比環保更環保

淨返果d平成frs係咪轉入西瓜系列?

應該唔關事,我估係見FRS賣得好所以變相再版D舊系統既拉打模型姐

依隻係mg size 會高過frs
之前W A哥 Skull OOO 悟空都出過

係,所以先話係舊系列變相再版,九成九同模,只係成型色靚D

西份人係咗架啦

要11000yen咁貴?

見一般400-500,唔駛700咁貴啩?

D板件上晒色比你呀嘛,好似gundam堆電鍍咁

咩係抄價? 抄家? 定係抄啲價錢?

多L謝。
Pass~

其實最撚攞命係佢個模係舊款水口,佢上完色都晒氣,一剪件就一堆膠色既水口,你又要自己補色,但你又一定溝唔返佢隻色

索性成隻自己再噴過
最近開始挑戰frs響鬼 d分件好撚到呢

牙哉真係愈睇愈靚仔

要換腦公了?

我偶像雄哥最靚仔！

又唔on
幾靚仔都冇用

如果成隻自己噴就緊係買返原版
結論佢依隻出嚟係晒氣

跟我一齊嗌 雞雄 雞雄

咁早就召喚佢

早呀

雄爺早

預計
日20 港26

又要攞火雞

琴日玩玩下心口粒銀色連埋盞燈一齊抆咗出嚟

origin 造型正 大劍差啲都算可以接受嘅。。。

Lm

係阿諗住換盞紅燈 一抆就抆埋出嚟
但我覺得orb幾好扭 新嗰啲素體造型上比較好睇但唔好扭

想追返隻Origin 但好似幾貴下
早知唔開套orb嚟睇

等再販

Origin好似再販過了？

其實係好似賣過3百幾

Ultra replica tiga炒孤係咪截咗

有2次受注 唔驚

頭先pm過得返日版但貴幾十 諗緊衝唔衝

而家好難搵好似係

佢個post都冇埋

有間二次都開1100

.....咁大咬

咁等二次受注自己㩒算

樓主做到嘢 高汁置頂

雞雄好嘢
壯母好嘢

終於等到shf z返貨
賣到400都cls

預鳩搞咩

無 打下卡

可以有乜

等緊下個月拎3隻 好興奮啊

食菜健康呀

肥妹shf

你真係好唔友善

友善既就唔雄雄la

睇置頂 一齊嗌！

星期五睇新片

咪屈 佢對女會然好友善
上次佢秒回個伸手女會然

咁我地唔係呀嘛
個朵叫海旁雄 只對女會員好

已正評

男會然伸手：自己google啦屌
女會然伸手：留低個tg 我教你

Can I have your no.
上門捉住手仔教

book咗間自修室同囡囡課後授業

.gun

幾時有西瓜
幾時有動物園
幾時有重力Combo
幾時有泰坦古迦
幾時有Zeronos

LM

之前買咗隻Animation Color Edition，唔用架好難企穩

早隻野好難玩

啲腳趾幾難攪

你買返隻試下先啦 唔難攪

記得落架唔好直接企，啲腳趾好易斷

我買左迅喵

㩒錯推文

早乳

啱啱收工返屋企收信
Bandai寄返隻水ooo手形比我
仲以為會用速遞

有無巴打知道邊到仲有一套ic卡套賣
想要全set

唉！個po靜到

玩緊MHR demo

冇新野出係推得慢啲

悶悶地睇下goodsmile個THE合體展

冷門到電腦冒險記都有 以前有買機械人可以插mon玩遊戲

終於都有廠肯開發勇者王以外嘅勇者產品

壽屋好野

勇者嘅精髓在於合體

但合體同造型比較好難共存

做咩事pin左

「S.H.Figuarts 仮面ライダーシリーズ 魂ウェブ商店プレミアム再販投票」

2021年1月13日（水）11時に発表予定です！

龍我

車車

睇黎要收定brave同snipe lv2

屌咩 撚狗都開咁多個po
遲下會唔會決定開訂都開po 預告

11月投票個下都已經撚咗次

我已經唔記得自己投左咩...好似係龍我?

雄哥有咩

Lulu toy有冇得退訂差唔多2個月都未到貨

佢諗緊啲咩 好易估啫

主任終於收到隻主任返黎。

米虎好rich

主任真係好型，圓夢啦

都估到你真人好型

本人是毒L

我一路郁一路覺得佢卡下卡下 唔搞佢算數

平靜嘅一天

靚仔毒L

某程度上平靜是福呀雄哥

我都想。可惜唔係。

請問這裏還有沒有肥矮毒柒

Me

早上的雄無蟲食

有女食就得啦

好很凍

天氣開始轉涼了

想射波了

射他吧

Go

SHF Z 真係成個場都冇咁

任訂架啵

想後追已經係知錯

先日再販怕咩

正解

想開棚影相但好凍

米哭又買咗咩新嘢玩？

對上一次影相都Shining Assault Hopper了

攞埋隻assault wolf出嚟影囉 推下post

你攞未

咁凍換手型嗰啲會易啲斷...好似

早幾日先返咗貨喎，喺炒孤買咗隻
五月都有出post

開囉

之前攞咗啦
你開ixa未

仲瞓緊盒

天氣凍 瞓盒暖啲

有無巴打知555腰帶隻蛋殼係咩色
搵到有部機滿

你講閪啦

知咩色你都係要抽架啦,不如一路抽一路剝

屌,又㩒錯,我都係潛返一排水算

佢就係擔心抽晒成部機都仲係唔知乜野色嘛

做下好人，555黃色

抽咗兩隻
紅同橙
以為係黃

唔該巴打

係抽咗兩隻睇晒無黃
收工

想問吓display櫃使唔使放防潮珠嗰啲

睇你屋企座向 不過如果成日開冷氣就唔需要擔心
同埋咪撚成日開住射燈照住啲figure 唔係>

陽光驚唔驚

陽光最毒

盡量唔好 遮得就遮 同埋唔好太焗
因為紫外線/陽光會令pvc膠出溶解表面浸嘢 俗稱出油
唔係下次拎出嚟隻嘢笠痴痴 或者少少褪色
如果有錯請指出

我屋企對正陽光點算好

擺嚟我屋企

又貼雄雄出嚟

窗簾

成日開冷氣都要注意，因為熄冷氣嗰時冷空氣同熱空氣撞埋，會令到成個櫃都濕晒
一係就熄冷氣之後即刻開抽濕機，一係就唔好開窗開門，等間房氣溫慢慢升番到正常室溫

聽聞一袋得4隻係555，唔知堅定流

咁係咪最好放防潮同得閒打開個櫃通下

我會間唔中開抽濕機成間房抽，懶嘅就擺放潮

仲要搞埋防塵同防曬，擺得出嚟display好麻煩呢

邊隻防潮好未買過邊到買
防塵又要點搞

我無擺防潮，你要問其他巴打
防塵我用3M嗰啲防塵條，你出街睇下實物再睇下邊種適合啦

點解?

都可以開下盒影幾幅相掛

幾時先有新野公佈

屌你老母衫就識出

買十件八件gu唔好

偷偷地改左名

隨手拎起就著唔追求

唔要壯仔啦....

電單車衫幾時開訂

你幾入？

你真係好撚唔友善

唔包條女叫人點買?

貼埋link都唔友善？

你自己著囉

餵埋落口 訂埋ok?

咁樣既話 要一

等樓主著完貼相上嚟做會然福利

壯大長大成人就唔要佢

改呢個名狙擊下人遲啲改返壯仔老婆我仲係綠色

この日の1月19日(火)に「CSMロックシード チームバロンセット」の予約受付を開始致します！

開埋吳島set嘛，又拉布

2022開賣

無得扭嘅扭蛋

魂shop都仲要抽......

個機會率切換極都一樣

仲要寫到明555稀有

搞到好似手機game抽蛋咁

散抽中既就真係好彩

2025先賣創世

咁抽法唔掂架喎

買十連都係得6成5機會中

40粒得4粒
都唔知笨大諗咩 仲衰過以前扭蛋配率

再販
龍我 黑洞123 廢老 車車 豆奶特濃
到底邊隻跑出

定五隻一齊定以上皆非

懷疑有造票問題，決定出黑影

變脆骨雕

脆骨黑影

有隻有全相都不了了之

越高人氣越唔出，Bandai撚狗技術世界第一

出埋啲外傳

再嘈出西瓜

西瓜arms

龍我：做乜鳩

龍我：我單手咋喎

赤楚衛二紅左,犬飼貴丈紅得未?

佢有拍電影做主角喎

但都好似無咩人氣咁
赤楚就成功靠做gaylo上左位,多人識左
利申:追晒成套30歲魔法師,赤楚好可愛

屌,覆得多MH post,成日順手㩒左推文

無所謂啦

Bandai係幾咪訂野既時候已經扣左數?
張卡岩岩報失左,要過幾日先有新卡,會唔會無左隻燒雞

港即時扣
日出貨先扣

好彩

但過幾日出貨

叫有啲嫁啦

佢都無講港定日

麵麵麵

港

食到出晒汗

其實戰兔都幾型 近年拉打主角黎講幾靚仔

造馬

3 會唔會熔岩龍

嘩，12隻

車車呢

好似話一個月一隻

4號仔

舊個隻都未玩又再販

十二隻再販
乜唔係淨係第一位先有得再販咩

點都呃你一筆
依家就每月呃你一筆

笨大正仆街

是但啦最緊要唔好霸左個quota 拖慢出新野

之前買左咪可以慳返筆

環保又多人買，新嘢又可以遲啲先出

墨呀 動物園呢

無架啦，出晒再販先再出新野

仲要唔係車車

咪臭係 正一仆街嚟

好多把劍

車車件模應該仲係度掛...

肥妹呢

完咗架啦

一陣外傳..

complete decade complete form

出西瓜 dark kiva 泰坦 無限仲好啦

咪臭係

上一隻開訂嘅01拉打係幾月？

好似魂展果隻

投票重溫
圖出處

可以買多隻龍我了

紅色究竟係豆奶定Evolt

笨大嘅惡意

再販12隻，即係king form有機

可唔可以直接出真骨算

豆奶啦，Evolt應該會用金色

據聞只係出投票第一位，2月、3月係新情報，唔係再販

睇真D好似係,慘
2月真骨blade,3月真骨龍騎?

唔會咁快出俾你等多幾年先啦

參考出品網上任睇

再販留名

又要多把劍
把屠龍劍就來可以跟得上ooo把劍

OOO都係兩把之嘛

肯出天才未

無限魂

舊版好似係個個form都有?

係

睇黎要改名 今個月食媽咪麵都未必有錢

吳島主任唔只三萬

預巴係咪派利是

唔知會唔會有人投訴兩隻野個手勢

左手派右手

nice idea

肯定啦 紅到咁撐共

派比條丁

日本仔ff到咁

已經等到痴咗線

天才要出了

主任好rich .gun

唔好gun 會破產

佢都買咗啦

欺騙我感情

佢攻頂專家 不過你都唔差

最貴嗰堆佢齊晒

一換件，心都碎。咁就無左幾舊水

....................

預巴有無辦法救得返，而家要永世hyper clock up

無限個三萬 又有黑卡 怕咩

唔會再買。黑色卡紙就有。

下個post: 之前嗰隻爛咗 追多隻了

我點似米閪。我係窮虎

好過我買咗隻爛嘅返嚟先啦

手滑推左 sor

冬天唔適合玩shf呀
我之前都啪斷咗kiva個小提琴

我無買Kabuto同響鬼㗎

SHF運作溫度係幾多

之前換手型都要吹風筒先敢換

呢啲唔入流啦
btw，唔買響鬼都建議買斬鬼或者轟鬼，佢地枝結他好靚

我以後低過18度都唔再郁佢地啦，斷咗嗰一下我個腦真係一片空白

我未睇響鬼，所以唔會入坑住

我隻斬月真武器玩玩下甩左色

金撈依家幾錢
佢再版有d興趣

逢魔再版
咁之前入左六隻ohma form嘅朋友仲換唔換到水combo

換到

武田航平生日快樂

時王好野

正正經經出玩具啦屌你老母

快啲出埋啲走數系列好過
01車車都冇咗影

屌奶聲衫褲就識出

用食物包裝果d防潮得唔得

早
平平靜靜又一day

今年到而家好似一隻新野都無公佈過？

有呀啲衫呀褲呀戒指呀

shf呢？真骨呢？

再版隻廢老當交功課呀

唔怕啦你都係興出左先後追

有龍珠撐起今年嘅shf

我要初戀拉打啊.jpg

因為最賺錢

你收皮啦真啊

好唔友善啊

呢度有冇人玩figure rise standard嘅拉打？

我要性伴侶真骨彫呀

有
買左W3隻, 錯過左真骨
Decade、有真骨neo decade
響鬼2隻、一隻改響鬼紅
Faiz
Kabuto、又係錯過左真骨
訂左龍騎、想改龍牙、已經有龍騎SHF
全部有噴色
可能買Kuuga, 噴小野寺版

我要衛蘭電單車呀

巴打好pro
FRS龍騎你訂幾錢？小野寺版kuuga仲貴過龍騎

上年9月開始玩噴色
基本上玩拉打同高達、加三隻Ultraman
上色都係平噴過到自就算
Kuuga噴色嘅話可以買普通版、模完全冇分邊
龍騎Amazon日本訂4058円

已經後追哂，除非有新坑

稀有品無雙龍

人哋結埋婚你都未出

笨大繼續撚狗

撚咗成個月得啲衫褲飾物

半個月乜撚都無，隔離MB都係，笨大食屎狗

法姐又無咗聲氣

嘩利害了

收咗隻一邊少少崩角（眼）嘅龍我返嚟
有冇方法整？

笨大：咪俾咗隻廢老你哋囉，仲想點

會唔會嘈到俾鄰居投訴

有冇巴打有買電鍍Zero
係咪好垃圾

好易花

進之介 打手

有聖刃

又可以加價

最重要係加價
香港十算250蚊扭一次

變相又加價.....愈黎愈貴 貴過食玩

係咪可以扭包煙出嚟

食玩一早已經過千啦，行貨仲要連粒糖都呃埋

問題係d蛋又貴 配率又閪
同食玩比就唔會比間中勁貴勁大盒個d啦

250，一隻SHF扭一次蛋?

買魂限都係抽大蛋啦

好撚正

bandai 官方係咪未開black 訂

通販呀

月經q and a

出左之後:點解我去XXX買無啡盒,係咪黑店呃人

無架喇 bandai wfh

徵真骨black啡盒

唔只三萬主任你買過隻hyper kabuto未?

唔好聽人講
下個禮拜開

衝現無啡盒一律唔買

白倉真係好撚野

懷疑戰隊無女睇

驅風化

咪好lo，今年洗咗好多錢

今年要子供向

唔推了

睇先第一頁個通販網, 都係搵唔到第一次用, 有無人可以可以教下我

通販多數無得訂 得沖現

試下不推文先

通販意思係隻野派街賣,官方無得訂

第一頁嗰個通販網已經開完訂

見到拍賣網八舊水

too late
等現貨啦

英雄祭延期

唔係取消咩？

眼殘

幾時騎劫隱形戰機

新人報到

原本只打算入zero one shinning assault hopper
見到Vulcan assault wolf 實物心郁買埋
Build又係見到實物又心郁都買埋

除咗昭和拉打外，未接觸過平成拉打，係上年從新接觸令和拉打就即刻出事

咁希望你唔好見到hyper kabuto同埋勾甜微古加實物啦

勾甜微反而日見夜見
隔離位個同事搵咗個阿加力盒入住咗放咗喺公司枱面到

咁你要接觸埋真骨系列 推薦入門三子 U甜微 Hyper kabuto E哥 值得擁有

hyper kabuto 拍賣網成二千蚊...

好多人都入唔到門

我第一隻咁好彩就係上官網訂到u甜微 之後個系列都每隻約500~600入晒

恭喜晒
我都係俾build拉返入坑

先攻咗頂其他可以慢慢後追

1001 一齊嗌雄哥雄哥！

一齊shout 雄哥！雄哥！

雄哥雄哥

同你一樣，但暫時入得多反而係sic，shf暫時淨係的shinning assault hopper同千騎

海傍海傍

囡西囡西

又亂屈

燈柱燈柱

柒空派收皮啦

無

Who？

E個世界個個都心想事成
好易世界大亂

通販係指一般店舖向代理攞貨
魂限係BP可以比你預先預訂㩒

通販出面有時會有店舖賣之前先開訂 如果black印象中係4月尾5月貨 4月中可能，係可能會有店舖開訂

五月同孤仔無mewe

下星期有法老
可以對沖了
急不及待想玩玩

財技大師 指條生路行吓

All in 法老

廢老再販啦
100蚊同你收法老啦

之前未睇時王，無訂要衝現，希望唔好俾人炒到上太空啦

你有水系就一定可以換到法王

對沖無得輸

廢老再販佢就無market架喇

排400

早知入夠一箱法老啦

水系得兩條水草，不了

數學題
1隻水系可以換6隻法老
咁幾多隻法老可以換到1隻水系？

我見日本嗰邊個死人炒價先跌得一千円左右

廢老再販
會問下對沖大師係咪可以拎法老對沖廢老
心急人上
利申：all in 左

有信念一定得

笑到有腹肌

條友都唔見咗

換到之後再返嚟笑

大師沒有輸
一直在心中

想問下有冇師兄整Orga件袍？

終於都嚟啦

隻滅。。。唔知講咩好

終於俾人撚完

天津四呀

...我仲以為將四個特色部分混合埋一齊點知

好似舊版嚟 背脊有個年份

混咗喺條腰帶度而家變到好卒仔feel

睇膊頭甲個裝法都知係舊shf

慘
應該pass

反而黑狗有啲性趣

黑狗shf應該好快有人改 改下色

笨大又撚狗

Cut咗Blu-ray張單先睇完個樣覺得不了

不了

支持為環保出力

btw 2隻都鎧甲勇士黎既屌....

日常

唔係咁不安下話

嘩屌!

不如完咗就算啦

Decade變左部扭蛋機

屌 唔郁既話以為fanart惡搞圖

接受現實

塊袍係咩玩法

件篷D卡，SHF點整?

唔整啦好嘛..

出都無人.......掛

因為娘子把槍

好撚講喎師傅

我開

勁似啲變態佬收埋啲嘢係入面

嚟啦 又測試mk

千萬不要改成假鳩

下次應該可以儲到成件都係卡

1001未

001未

01未